<resources>
    <string name="app_name">TechTrash</string>
    <string name="app_btn1">ENTRAR</string>
    <string name="app_menu">MENU</string>
    <string name="app_textomenu">Selecione o assunto que mais te interessar sobre o lixo eletrônico!</string>
    <string name="app_oquee">O que são?</string>
    <string name="app_ondeimpac">Onde impactam?</string>
    <string name="app_comoimpac">Como impactam?</string>
    <string name="app_descarte">Como descartar e reutilizar?</string>
    <string name="logoreciclagem" />
    <string name="app_voltar">Voltar</string>
    <string name="descarte_reutiizcao">Descarte e Reutilização</string>
    <string name="app_ir1">Ir</string>
    <string name="app_ir2">Ir</string>
    <string name="app_ir3">Ir</string>
    <string name="app_ir4">Ir</string>
    <string name="info_oque1">Lixo eletrônico é todo e qualquer lixo que se deriva de eletrônicos: geladeiras e freezers, microondas, cafeteiras, ventiladores, televisões, celulares, entre outros</string>
    <string name="info_ondImpac">Por conta de grande parte do lixo eletrônico conter muito metal pesado, acaba afetando diretamente na saúde pública, podendo contaminar o solo, fauna e flora, e até mesmo diminuir o tempo de vida de um aterro sanitário.</string>
    <string name="info_comoImpac">O Brasil é o quinto maior produtor de lixo eletrônico do mundo, com China, India, Japão e Estados Unidos na frente, e milhares de pessoas nem sabem qual o efeito do lixo eletronico no meio ambiente, devido à falta de informação.</string>
    <string name="info_comoImpac2">Eles podem impactar nos Danos Ambientais, egotamento de matéria prima, problemas de saúde, além de ser um risco a segurança e privacidade.</string>
    <string name="info_desc">Para o descarte e reciclagem corretos desse tipo de lixo, é necessário:</string>
    <string name="info_desc2"> -apagar seus dados, caso sejam lixos como celulares ou componentes de computador;</string>
    <string name="info_desc3"> -procurar o fabricante, pois a Politica Nacional de Resíduos Sólidos diz que a empresa fabricante é responsável pelo descarte de lixo eletronico, assim, sabendo a maneira correta de como descartar os devidos produtos;</string>
    <string name="info_desc4"> -procurar locais de coleta, existem diversos locais que marcam dias para coletar esses tipos de lixo em massa.</string>
    <string name="LocalDesc2">Centro de Descarte e Reúso de Resíduos de Informática - CEDIR</string>
    <string name="NomeUsu">Insira seu nome:</string>
    <string name="locdesc1">Localização</string>
    <string name="opção">Caso deseje mandar um email para outra organização, clique aqui:</string>
    <string name="curiosidades">Curiosidades</string>
    <string name="curiosidade1">O lixo eletrônico, como celulares e computadores antigos, contém materiais valiosos que podem ser reciclados, reduzindo o impacto ambiental.</string>
    <string name="curiosidade2"> Ele contém substâncias tóxicas, como mercúrio e chumbo, prejudiciais ao meio ambiente e à saúde humana.</string>
    <string name="curiosidade3">Existem convenções internacionais para controlar o movimento de resíduos eletrônicos entre países.</string>
    <string name="ligação">Ou clique aqui para ligar para marcar sua coleta:</string>
    <string name="ligar">Ligar</string>
</resources>